[A/I] Knights Chronicle 騎士編年史 (4) 廢老遊動物園

Knights Chronicle 收集白騎之旅

AN:
IOS:
官網:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:
1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽，之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。

3. 第一次10抽會唔會出白騎?
會。但不論抽第幾次機率都極低。

4. 推推下主線唔夠抽點搞?
去打肥，協力入人地場唔洗用體，打到你唔想打。

5. 協力入唔到房, 太快滿人點算?
自己開一場協力，打完再入人地場就可以skip左揀人步驟。

6. 角色突破點玩?
角色升到6星Lv50就可以突破, 食返相同角色或其他角色都得, 需要既數量亦唔同, 詳情睇下圖

7.每日必做動作
公會出席(7萬+錢),指名手配(10萬+錢),幸運輪盤轉轉轉

8.連登公會:
LIHKG,4DG

9.
附上一張你一世都未必會見到既畫面

上個post:

Template:

而家首抽是咪有300石

係 我早兩日首抽係有300

唉 多100石岩岩好夠抽4白騎+雙刀
可惜太早起步

好想刷過個

刷啦 一堆雷斧等你

刷啦 玩到力不從心就代表係時候重刷

打多少少200石抽多野再決定
冰法 咁屎既

新post留名

其實冰法係咪突爆會好勁
刷肥有時見佢會係第一隻行先

突爆有邊隻唔勁?

係
突四會多250速

但其實人都識突
即係都係最慢

同埋傷唔高
又冰既機率都好低

其實啲技寫幾多%冰

被動係話攻擊時30%冰結
招2技又話20%冰二回會
但我琴日打pvp 每場都係對面人齊果陣放3技 打左10場 招3技都係連一條友都冰唔到 但隻game大更新前 招3技平均都冰2人

官方決定同冰法斷絕關係

請問各位巴打an轉可不可以轉去ios到現
我搵不到在那兒引個帳號....

大陸仔去百度問啦

大家覺得個ac有無得救
定係重刷會輕鬆啲？

問下有沒有巴打識轉帳號，巴打你咁好火話我係大陸仔

可以考慮main第二行第一隻
加埋28日光白騎同兩隻光降
是旦加隻補血就得了

隻蘿利？
勁野黎？

應該係

巴打可教我嗎？我真係唔識我都是昨晚在bs刷到個帳號想轉去ios到玩但搵不到怎轉帳號

Ios宜家得game centre 好似係

game入面撳呢度就睇到時間表
唔洗下下上黎check咁麻煩

現在等剛剛回我那位巴打教我轉

屌呀 仲諗住遲啲喺android down game課金

BS3 係咪得PC用到？

我覺得依家雷斧+四眼易抽抵開了
要求高嘅搭隻雷槍都已經勁過以前我刷過嘅幾十個

Thx巴打咁無計了，在bs刷到洛克人 想轉去ios玩

說好的GOLD+呢

原來我都組到依個光隊 但淨係有打兔仔降臨

更新完就冇左

想問下冰法痴線佬點睇呢個巴哈仔首抽推薦??

玩左兩日已經覺得隻驚好chur同有d悶

抱歉抽到他的時候第一個想法就是佐助你跑錯棚了，
而且還放棄宇智波一族引以為傲的火遁，真是太不可取了（咦？），
缺點，真的很慢啊，但是瑕不掩瑜全範圍的貫通攻擊，普攻減攻速，沒事又冰人，
限界突破以後攻擊冰塊的敵人還是百分之百爆擊，同時傷害還額外增加，
本身攻擊力就已經不低了，還加上如此變態的設定，我認為這隻英雄會長居神壇不下。

有冇人要眼鏡仔首抽？an機 fd無野做刷下 點知過唔到ios

買眼都排咁高

不如你搵隻唔悶既驚出黎 我都想轉

大概PVE全世界玩家都會放任冰法呢隻變態的烏龜發動技能
大概打BOSS戰呢隻變態的烏龜就算冰唔到BOSS都好勁

未開始有配隊既概念
大家對裝備又未有研究

日日鳩刷係幾悶既

其實官方送左一隊超強既光暗隊比所有玩家
魅魔光暗回避隊長/28日登入白騎槍/7日登入ahri/英雄關砲男
然後去降臨睇下要刷alice定露底妹

呢隊野好多cc aoe極高攻 速度只係砲男慢
開場ahri同白槍放完AOE對面已經潰不成軍
其餘死淨種就一直中睡眠/暈直到死
遇到呢隊嗰D咩冰法根本無可能出到手

再刷首抽我諗我會target 魅魔/ahri

魅魔冇得抽
好似係

尼兩日淨係不停打錢刷肥，仲要一黎就連續幾個鐘
真係打到想嘔

魅魔唔係送架咩？

係送但冇得抽

農夫編年史

打降臨自己單機仲快 幾十秒一場 不過無體

雪菜 你隻冰法幾突?
啲台仔話打新太陽降 冰法擋到2波boss細怪 點睇?

比我抱大腿ok?
我有1突雷斧

我無冰法 新太陽降駛鬼用冰法

登入28日有白騎送?
任揀?

用冰法做乜?

你就想

我就係唔知先問
班tw吹到佢好神

無體啦

點止冰法，西洋劍都吹奏用嚟開局
上星期先有條台仔吹奏風西洋劍
用數值紙上談兵，畀我在KEKEKE屌到收聲
最後過多幾日棄埋GAME
笑撚到我

你未開始玩
日日十一點都見到隻光屬白騎一次

因為好多人已經將佢練到滿 想人陪

幾時出兵去kekeke收埋班冰法打手?
我可以助陣

目前好似冇乜人吹
係得1個冰法4突的友仔主力冰法打PVE
佢都他都好認同冰法掛機刷經係特色

今日我去kekeke問冰法勁唔勁 已經有3條友仆住出黎話好勁

唔撚係掛

咁多人討論冰法 冰法編年史

你唔信? 一陣去釣比你睇
"我覺得冰法好像蠻弱的, 你們認同嗎?"

答得好撚保守
唔似讚緊

btw kekeke有人教我冰法全塞HP/防
其實佢係咪曲線緊

6張敏紋章

等你釣

聽日晏就先 可能去晒用冰法打降臨

game8 出左愛麗絲評價 係僅次於冰法既A Rank啊
各位點睇

合理

冰法行埋一二邊啦

屌 符文要用紅石放下，初頭唔識亂放入隻拉姆 而家放唔返低d符文

用幾粒紅石
都唔係特別貴
突破一隻角有30石
夠你除3-4件啦

屌 硬係有d傻鳩 boss 5萬血就開覺醒技 on99

等我教精你 第二層就開左佢 咁班傻鳩就冇得放

點樣放下符文

拉姆刷關 協力係應該用咩符文

隻驚係唔係有仇恨值 成日比王針對

地板巴, 我用BlueStacks + Macro Recorder 半自動咁抽

唔知仲有冇方法更快

thanks 一陣試下

咁咪變左我係傻鳩

呢個降臨真心唔敢入街場

得風屬入街場係贏到

牛角其實唔難 難在街場D人鳩下鳩下唔識打

想問下iOS 可以同an 互相引繼嗎？

可以
個引繼碼得5分鐘

想問下大家點刷四星既突料？
我就刷7-9 拎三星進四星
有冇其他方法？

唔好叫我課金石抽

朝早刷面具佬同貓女

7-9係上級?

係呀

大波係咪唔岩打塔

成日覺得呢種刷出黎既4星突破方法遲早有1日會好似褔引咁更新完之後突然比佢改左

點解我隊野啲戰力低咗一半

咁咪好囉
可以棄GAME

佢改咪棄囉

福引真係 成個功能del左佢好過

送埋垃圾水 刷一場都多過佢

小家到咁撚樣真係食撚屎

福引真係多鳩餘

有無打塔教學

食石

食鑽石又得 食紅石又得 得左

今日鑽頭佬

由發現褔引可以日日比人抽石已經覺得唔多對路 改係預左
所以比我抽左差唔多2個星期先改我當賺左

其實依家隻game比起好多我玩過既都仲係算佛
因為抽1隻已經可以突滿 而且唔係用一D好耐先派一次既特別道具去突
呢件事喺其他game又係無乜可能發生

都係過唔到

邊忽值500

有冇方法快刷強化石 唔夠用

條友面交會唔會比人打

刷1-8下級

佢自己開壞個頭怪得邊個 一開始就係6星肥 聖水 其實冇乜野 當睇佢唔到囉 點都好過送送下先黎cut

咁都500 咁白騎AC咪5萬

唉屌
四眼個複活兩次好屈機

認真 呢個acc要重刷

打水又同冰法一隊

唔該哂先 聽日試下先

隻靈狐真係好勁 pvp最鬼驚就係撞到高突白騎槍同靈狐

真係不如著手用哂所有資源砌光暗隊

勁係邊

複合型但係輸出好高 30%確率40%防無視 殺完人有妖玉
妖玉會幫自己復活 2技有30%機率重置技能cd

冇細心睇過佢d技 升滿就放左入隊

姐係靈狐係暗隊最勁? 定魅魔勁d?

一隻輸出一隻控場點比

2隻都勁 除魅魔外暫時唔會考慮其他人做隊長 超強控場力用黎打塔都ok
靈狐係大力得黎又難殺
呢2隻野速度上仲要快過就黎變公廁嗰隻白騎槍
即使到時一街都係白騎槍都未驚過

賤撚到
5定6 次之中最柒係今次

你贏

前兩日唔得閒玩俾4dg踢左，有位可唔可以入番
Id：christt

請問巴打仲有沒有公會入，想入番香港人公會，
請問可以收我嗎 新手洛克人求公會入剛剛升到20LV

其實可以開多個 我見好多巴打都話未入

一段時間冇上黎就開左咁多個post

刷左成個星期都無見過虹光
係仆街既 netmarble

講起其實呢個係第5個post 因為之前有個post由2跳去3係冇打number

好想要拉姆
萬鳩幾血
又比佢一打五

過萬血應該係開左100%hp星盤
理論上隻隻都得

屌啦星pvp真係十個有九個有四眼仔 仲要配埋趙雲隊長 係咁避避避 打到想嘔

你都刷返隻囉

我有個問題 依加冰法已經唔識冰結人 咁仲算唔算冰法?

請問有沒有巴打開新公會

風 雲 回避隊 其實好撚勁。。。

鳩屎雀隊長 淘寶拉姆 四眼毒男 50層大隻佬 好運既有隻雙刀女

屌打了。。

雲點少得冰法

你咁樣講同講「拉姆，大叔好勁」其實冇分別

其實勁嘅係迴避，好彩嘅對面有冰法都唔淆

風屬啲英咁強勢 冰法仲唔變龜咩

殼都打爆埋

我認為這隻英雄會長居神壇不下。

起身上嚟望望
你班友又笑鳩冰法

係 好慘

新手留名

我 本身有刷冰法，但上來睇見咁多巴打係咁笑佢我洗左佢 ，先刷到個洛克人玩

到今日為止，我刷左346個ac, 0虹光

sor鳩, 我見個post日日都有巴打問公會有冇位, 仲有keep住有巴打排緊隊, 所以我見d會員冇on兩日就踢, 諗住放d位比新巴打入
宜加個會full左, 如果有位我再上黎講聲

巴打好毅力

唔該巴打

等你刷得到, 大家都已經玩到棄坑了

好想要雙刀囡囡

斧頭小子又變番打兩下

巴打岩岩放監?

巴打加油我隻洛克人是抽完10連垃圾再單抽時出

不好意思問有沒有人開公會/公會有位收人嗎
還有呢隻game用錢好勁剛剛成100萬升2隻人就無晒

好多雷要升 又升到無哂錢 又要等打錢

前兩三日冇玩咩都唔知 幾時改架

有冇人一樣好憎見到吸血鬼
打協99%秒唔到怪 又成日有人用
PVP死淨佢1血唔死係度拖時間

好似當日就改左 BUG黎

一樣

我憎冰法多d

冰法都冇機會出招nbcs
吸血速唔低 明明本身3個一人秒一rd 佢係都要插手 又秒唔到怪 柒到

吸血得招隊技係勁, 其他都係普通水平

佢老味 刷左兩晚都仲係冇雙刀囡囡
想收個算

舉手!!

而家自己開場, 直頭 untick 左月同雲

最憎見到吸血鬼同雲武士

想問下大家ios刷首抽係咪要del game再重裝咁刷 ？

唔好再屈冰法冰唔到人

人？

lihkg公會有一個位 申請完留id
先到先得

想入。

係問下除左食返自己去突之外
食40隻唔同角色既4星都可以？

2晚？我刷左個幾星期，5百幾個ac都冇見過白騎

睇第1頁

其實點樣突最抵？就咁食4星？升5？升6？
升星升lv 要好多錢 虹水又難打嘔

唔同角
有4星直接餵, 刷貓同炮關
有閒錢既話3星怪物進4星餵

同角難抽升到6星餵

長玩可能首抽雙刀仲好
過十日白騎就變公廁

即係唔同角上5星先食反而唔抵？
我仲升晒一堆垃圾4星max lv 諗住等有水關就上5黎突人添

如果要揀一隻風屬入隊 你地覺得風弓定鬥劍妹好d?見你地講到鬥劍妹好廢咁

你想入 都要去左申請先 再係度留ID先得喎

4星升5星要5萬一隻wo

風雙刀真係好正

又有二揀一題目：
風弓定係女忍者？

搭多題 風弓定劍女

搭多題 白騎肌肉佬定正太四眼仔

其實睇你個陣多aoe定單體啦
例如你個陣有雷斧清場咁應該加單體風打手黎打雲屬死淨種

雲屬死淨種 = 冰法

新手對錢冇咩概念

5萬好貴？

哭返工時間根本打唔到經同錢

唉

49層冰法要俾我輪了

用左幾多石

哭是沒有用的

刷咗10次等佢弱體化, 頭2 wave夾埋con咗3次
165紅石

點解有咁多紅

我岩岩都過左48 挑緊49 應該弱體化時WIN 到

165紅石算少喇
49con左8次
50con足10次

利申0課

巴打可唔可以分享下50層個陣

10次

四眼出過7定8次 冰法出過兩次 係冇雙刀
希望今晚中到

con10次咩陣都過到
何況你有隻3突定4突風系白騎

風雙刀開技 5突白騎一下爆落去

49層一次石過左

岩岩刷左個雷斧分身 有5隻雷斧係場上 好幸福

部iphone死左，換左an機引繼唔到ac
會長放棄我啦
我id:Hutzz

成隊俾對面先攻, 一round內死晒連技都出唔到

點解可以比成7隻我

7隻咁少

我中呢隻同雀多
啊伯反而少

啊伯比我食哂 我都都成6隻

巴打我申請左名叫piuo988
謝謝巴打

加左

有無人升爆左愛麗絲 講下佢勁唔勁

哪有錢 你老母

刷錢好悶

刷肥都好悶

刷降臨順便刷埋錢仲好, 1-5 錢關好少錢

呢樣真

謝謝你巴打

合個d虹碎有咩用嫁

錢關真係ON9到一個點
已經少到好似俾乞衣咁,仲要搶極都搶唔到場

換聖水

一返起工上黎
就連經關都冇機會打..
好快見唔到你地車尾燈

不必追, 儲囡囡啦

抽到雷斧之後終於贏到愛麗絲降臨

唔明做咩尻事 上級都出銅蛋囉

公會滿左

其實佢個用錢量 星期六日個種必出5星先合理
閒日錢又少又難搶房

閒日真係唔想打錢

打到隻狗咁得雞碎咁多

打降臨仲多錢

協力真係好撚多弱智
第2關隻鷹hold撚住晒d單體技 搞到隻鷹死前打撚死左條友

週末錢>降臨>閒日錢
降臨有時都會出5星錢

打alice我只會自己開房 限雷屬全隊起碼54 56先go
冇體寧願唔打

全日無玩過
好忙

打塔完全過唔到

自從堆死線同midterm殺到黎就已經唔得閒玩

咁遲先mid term 我exam timetable都出埋

真心希望下個月既28日唔係送白騎
送資源又好
雙刀四眼又好
新角黑騎又好

E家已經周街白騎啦 有咩分別

送角色自選卷最好

無咁公廁

一齊揀冰法 用黎供奉

Fuck

真心rip

仲話有up

終於中到白騎 個大舊佬 直接開波

千手觀音

儲緊石睇下下星期up 乜

咪又係廢老同動物

唔一定有up架wo 有up似係一百萬單撈活動

雖然up唔up都差不多

大舊佬先唔好遲早都有
刷隻四眼 雙刀仲好啦

七隻忘卻之槍

認真刷到雙刀, 咩協力都快人一半, 豬隊友都無有怕

突4 完隻鳥人之後 之後果堆怪物/動物4 5 6星都已經一中即食

有冇公會可以收留小弟

雙刀真係好屈機

我想問係咪有一關係專刷4星去做突破?

開局定重刷

時空47卡住左 弱體左30次都仲係第一round秒左我 有無巴打講下點打？

幾好 開得

頭一隻之外
仲有邊隻練得過？
啱啱玩乜柒都唔識

第2行第4隻槍女同第2隻回血復活都ok

thx

快d搵公會入 有錢拎

麻煩巴打指導多次

四眼升埋

四眼火斧開得，除非你想刷白騎，好似我咁

我想刷D有用既女女
除咗火斧四眼仲有冇邊隻練得過

屌 呢隻game個ser真係世界級垃圾
2場降臨都就贏果陣卡住左

我覺得可能要帶啲上buff/復活既角
利申過唔到

起碼突下D角先啦 全部得個0突1突係度問點打

點解0突都可以打到去47...

成日都係首抽ok 之後個啲抽就

刷4星賣紅石, 47關冇白騎冇復活 con6次左右搞得掂

今日好得閒
雲經唔洗打因為無水屬人
雲水唔洗打因為無錢升技, 又唔洗進化
降臨唔洗打因為隻野好柒又難打

老實講個team 打47層都要掉6次石 打50層掉幾多石都唔會過到 突多幾隻好過啦

唔係架, 50關我都con左9次, 但係有隻白騎大叔揸手感覺好似實在d

咁你果team係咪同人地一樣全team 50 52 丫

應該有石就單抽
定係儲夠200十連抽

請問邊關係刷4星

星盤個技能lv 其實用途大唔大？

好大

你地過50層係咪都四突左點左幾下星盤？

頭先賣野唔小心賣左呢隻

重玩啦

升都未升過呢隻

好難突 又抽唔返自己 D垃圾4星賣曬變紅石復活 佢50關個獎勵會唔會轉走 如果白騎活動完左

塔應該無期限

我估佢開新塔都係開起隔離

貓同大炮

玩左7日今日最得閒

好撚想要雙刀呀 下下得朋友用唔夠皮

50層冰法又落得同一命運

刷定多D水 遲下未必有咁多房咁易入

俾雙刀buff一buff 連我隻冰法都可以抬起頭做人 好想要雙刀

你地係點突? 基本上四眼果d冇咁易抽到重覆, 邊有咁多4,5星食
仲要食30-40隻先突一

自己開房比人入會易出好多

3星進4星, 貓炮, 抽番黎既垃圾 其實唔難

應該突邊隻先

斧仔

真係wo 我入親其他人場都唔出 自己開場就全部都有出

15隻貓

咁堅 我得5隻

光速單刷

終於突滿拉姆

點組好？

諗緊升多邊隻好

練魅魔刷降臨組光暗隊
又或者練九龍一閃做隊長同埋練四眼仔再刷降臨組光雲隊

好撚柒癲

【討論】未來應該是太陽騎編年史

28日登入送的白騎槍女的隊長技是+30%暴擊率
人手一個，2個隊長技能就+60%了
新降臨太陽屬性愛麗絲2技更完美的+30%暴擊率和50%暴傷
配拉姆白版就35%暴擊，符文衝個5%就能常駐100%暴擊了
拉姆的2被動全體50%暴擊傷
嘛…不知道隊長技的30%是不是加算，如果是的話，就真的升天了
多人模式只能吃一個隊長技就有點沒單機的強
有人知道火法蘿莉和愛麗絲限突是+暴擊率嗎@@？
如果按加算就真升天了

組隊就弄個全暴率up也不錯
感覺後期會是暴擊時代…
按這樣來做，會不會步白貓那樣，角色越出越強
都後期，前期角根本沒用呢

正常都新角勁過舊角
唔係點要你課金

岩 但我諗篇野既重點係想講100%暴擊

齋高爆打唔中迴避隊都冇用 好似係

我自己高攻個啲已經係插暴擊符文

兩日幾加埋又刷左80 個首抽，又無虹光，正
上星期都應該刷左百9 幾個，我屌你 netmarble

80個就想見虹難左D wo

計埋上星期，應該有200 個ac

好似有巴打刷左39x個都冇虹

巴打想要咩
有冇用過雙刀女先

200都抆水啦 睇一開頭淘寶D貨出得幾慢賣得幾貴
就知唔係咁易抽

改完都係錯既

200 個ac 見都無見過細劍女同雙刀女

我想問下應該點組隊

去淘寶買個首抽仲好
佢地有d號就28日 買完等幾日變白騎石號

巴哈條友刷左3000個都無啊

白騎曬命手法層出不窮

唔係啦， 我pvp 一面洛克人就一定輸

冇黑斧 恥笑開始

係呀
抽唔到

睇得明就得
唔係嘛 200個都未見過雙刀咁過份

btw 巴打你點刷,手動定自動

pvp見到白騎一定要用拉姆暈咗佢

聽大家講岩岩終於刷到雙刀加隻雷斧
琴晚刷琴隻白騎大舊佬送左比個fd玩

琴日刷完白騎 今日就刷到雙刀

係 我岩岩睇一開始仲以為又中條弓手女

一定大把公會想要你
琴日白騎, 今日雙刀+斧 痴撚 快d買埋六合彩

記得個陣刷過兩次雙刀都唔要
就係為左隻世界第一

2次

隻雙刀好爽 但係一諗琴佢遲d會變黑說

個陣黑妹未上神枱

突四眼好似冇咩用

4眼只係用黎開盾同復活，唔突都擺

我突咗一以用佢招盾會勁啲

個技升lv有咩變左？

突完點星盤加速快D開到盾 點會冇用

星盤點完有冇得reset? 好驚點錯

我只係點加速 升技LV 又好似對招盾有D咩幫助 唔係好明佢招盾係點計法

打pvp要突 如果唔係盾都未開已經比人秒左

我都唔知 不過佢1,3技都會睇最大HP 練到後期點100%HP都有用既又硬淨D
同埋諗落支援類都需星盤既防禦能力 唔係一黎俾人針對死就冇得復活人

試過比60LV 既人一下AOE 一開就秒左

冇話錯唔錯嘅 打返D錢同聖水返黎囉

而家唔知佢個盾點計 假設係計最大HP既xx% 咁佢堆爆HP應該都幾勁

用2次石爆機

我懷疑仆街 netmarble 改過抽野d 機率
我刷首抽發現依家10 連有5星既機率越黎越低
好多時得保底個隻

手動，手機同bs3 雙修

五星有咩用

hi係我
已經去到684

唔知，只係觀察所得，同埋出動物既機率越黎越高

你點記個次數

無限復活點夠你玩

on9 原來降臨會贏左唔出碎片 痴撚線

試過連6場冇碎

Old news is so 唔識串

100%攻真係唔知 比邊隻食好
大拿拿300支降臨水

28日嗰隻

又岩WO

個名後面加數字

爽 10連數一掛機專用時間佬 終於可以掛機

見掛機以為你出冰法

一樣 掛機孖寶

風降都用冰法 仲要未50
Btw又冇9碎

差123夠五隻 開咁少場

平時見到冰法都火火地 依家終於可以掛埋一份

3粒9

打晒全3星 張6星卷又係呀伯
我已經有13隻

終於抽到四眼

神抽
書生狐女光補

光補
抽唔到

同上面形成強烈對比

歐洲人同非洲人既分別

我都係咁，唔知我同你邊個脫離刷首抽行列先呢？

點解成20日仲有人刷緊

光補勁?

抽爛左果d無貼出黎姐

屌死你咩
四眼光補

同風雙同冰法同級 你話勁唔勁

2技復活
3技全體回復兼2回合內自動回血

聽日1300-1600更新
有新event
另外見到有beta test mission報酬發佈
有冇人知係咩野

2-3日無打降臨 水 經 返工極忙
奴隸

其實3星係味唔好賣
進上4星突？
利申玩左7日 所有3星賣晒

下晝更新

好屈啊屌你

有得進既咪進 冇得進既搵隻升到MAX拎完石賣晒

鬼唔知我突得咁慢

7-10應該點過？

點過47

聽日打後個d日子有時候表出左未

死晒有一次免費復活 復活完冇人再死贏左照樣***

原來係咁，唔該巴打

我發覺要10石wo

有無公會

我諗你之前已經用左個復活

每日嗰張5星卷有冇人試過中怪物同阿伯以外既野

好想有隻可以被動復活
係咪得拉姆同四眼得？

咪話每日送個張 所有4,5星券都係得呀伯怪物

我都想知有冇被選中既細路

其他5星卷我試過中風屬鋼盔劍士

個隻個樣唔知做咩好乞我憎

第8隻忘卻之槍

求組隊建議

突下D角先啦急咩

咁多垃圾都唔食晒佢黎突
BTW 47 正正常都要俾石喇, 你仲要突都未突滿

正, 每日都好充實

唔夠時間打野
日是做奴隸
一星期得6日打到經
我都想食

好耐無睇nba Bosh 復出未?

kekeke有人話抽中女主

限界突破嗰堆日文係點解？

唔係話佢有機會退休? 好似會死人佢個病定傷

我中過另一個火屬 拎盾同槌 嘅廢老

肺凝血？好慘

伐木日

啱啱中左雲屬隻公厠槍男

樓上抽到光補好葡萄
我得雲補
好想抽到雷補/光補
Pvp見到雷補一比人打就全隊回 剋死AOE

啱啱中左風雞 同鑽頭傻西

初頭D人細力就係 扣幾百回幾百
之後佢補既量追唔到AOE扣人既幅度

雷補搭四眼煩到仆街

係 我都有隻
我會寧願入隻復活

岩岩先開始爬塔 發現留一隻唔殺可以用魅魔洗cd 好好玩

又好似岩
咁其實有邊隻補勁
雲補有無可取處

降臨果隻咪幾好

想問下月弓限界突破要點咩

仲會中男主，好似係

2連10抽 中咗光機械人/ 2隻雷斧/1隻雷狙
而家差隻補就成型

中過雷斧

機械人正阿 我build緊大隻佬隊 成隊都係大大隻

去左TNT講波

姐係退左役?

中過甩毛雀

打塔係咪帶aoe好過單體

雙刀+aoe

埃及妹S->SS
四眼仔SS->S

佢痴左線呀?

下 邊個網?

男人是原罪 大波

埃及妹有咩勁？

仲有月弓ss 時間佬no rank 笑到我

見到埃及妹以為風雙 撳入去望望

記得做每日任 等間更新

原來風弓連a都冇 慘

雙刀有d咩會令你誤會同埃及有關

黑肉 咁上下啦

自己都用緊埃及妹

咪好 SS啵

係咪因為受惠光隊

為你流下一滴同情既眼淚

仲衰過我最差果十抽

個經理唔比佢出場，又唔waive，咪講住波先

打alice見到人用60lv alice

萊利由賣咗dwade開始都俾人鬧爆

應該點組好？

又曬命

洛克人百五蚊人仔姐

咁有心使百五蚊買個ac 冇心機研究點組隊

扔哂雷入隊 回避做隊長
曬完未

搏屌？

應該點組隊好

又有機械人/牛魔王/雷斧/洛克人都仲要問點組

應該點組好?

點組好

第2行 2-4 同最尾個隻...再加其他人隊長就得

維護

留定石等更新，
唔知會更d咩

調低人類機率

打4星先黎維護

0調低左都係0

有冇人想組組試打絕對極惡
岩岩打肥又見到垃圾炮佬
點知有第三個大 即刻型晒
可惜俾係cut 片，係黑騎黎

我唔貪心 俾d牛魔王我就夠 冇人類都ok

咩叫第三個大?

睇唔明

潮文？

原來唔係我閱讀理解問題

sorry
大技咪有3 種嘅
頭2種係藍底女神射炮同開盾
第3個要過1次絕對極惡先unlock

即係第3招大絕 要打20次絕對極惡先會unlock
佢見到人用,但係人地cut左個動畫睇唔晒成個招

btw可能係外掛黎既

求翻譯 笑死

但招技好似冇乜用？

哦係咪隊伍招大 未見過3技真係

要過20 次咁多嫁咩

唔知有冇記錯 可能同個任務撈亂左

我立過眼都好似係20次

我記得係寫打倒隻boss 0/20咁

想去打 但係你最勁嗰隻係咩先

突滿100攻斧

忘卻鑽西廢老畜生 全面進場

笑死1999

冰法 時鐘 忘槍 啊堅
雲屬四大天王

0調低左係負， 十連抽必定沒收你一隻5*

有冇人去se隻新驚刷下首抽

se不了

有刷

SE

d畫面唔岩我口味 同埋se
繼續留守

天地堂先更新

Dayoff

冇體力game不了

玩呢隻已經chur 嚟多隻會死

我見幾易刷到ss咪諗住玩下

Se 不了

我日撚日都係中風屬赤面鬼

幾點維修完

啲5/6星卷我最好係中張事前

好似4點

希望佢會搞下冰法招3技
幾日冇冰結過人

我見人用1,2技成日冰到

1技最易冰 所以我裝哂連擊反擊裝

但我冇點加速 都係掛機爽d

直接移除呢隻角 抽到既返還20石

好心出多啲錢關啦

一至五錢關見到都唔開胃 打完出d 1,2星

俾乞衣咁

以前招3技場場pvp都冰3，4條友

E家冰到1個正常 冰到2個有d運 冰到3個建議你打完出去抽番兩野

四眼走左過se新game

冰到3個係你現實要小心d 因為你已經用盡所有運氣

又或者你已經有精神分裂 出現幻覺

哇 估唔到呢隻都係降臨刷 仲以為係抽

4月3日前打完50層會有$50萬

1石=1萬
咁樣我刷新指名手配唔好?

又要刷降臨好想死

咁一早打完個d去邊攞

唔知點解我有200石都買唔到

指名而家兩倍錢 缺錢又唔想再抽呀伯動物可以去刷下

唔好買 d石拎去刷新指名

想知點解買唔到姐 佢話咩有償無償

西面MK妹

痴線時間表

有分課金石同免費石，買88蚊新手包有120粒有償石（好似係）

屌你老母新降臨仲要多左10-12要刷

好似話直接換6星 不過唔好話刷 連過唔過到都成問題

但係一換番黎就係6星

冇時間玩 棄驚賣
課曬3個禮包

痴撚線點刷啊

倍率有感，快d抽

屌, 一陣返學帶定357個尿袋先

未用改名

虹水跌率好似高左d

更新左d乜？除左新降臨

屌佢老母 我指名刷到用18石開新頁
28710+13550+10110+8720+6690+240000=307780
18石有30萬 仲出個package懶係抵咁100石100萬

望見都眼花

alice 4場123 得1場789

不如開個group？
降臨搵人易啲

一開gp
呢到就會冇人

佢今日都食左場仙子123

其實最方便應該係大家同一個公會
可惜上限人數30實在太少

30人其實唔少 組團打降臨都組到6團
係D人入完公會升唔切人/鐘意單機打降臨先咁難搵人組團

4DG 30個會員都係activeplayer, 我已經日日mon住佢地d last online, 一過2day就會踢, 但係真係一個都踢唔到

公會會一齊打的人, 來來去去遇過的都唔夠 10 個人....

各位巴打 公會仲有冇位呀
剛入坑 乜都抽唔到但照開咗局

......

係咪有BUG 點解我6星符文+14>+15都完成唔到個任

如果佢可以容納到100人
然後4DG同lihkg 2個公會合埋成一個然後再收多40個未有公會既巴打
應該會多好多人組到團

因為佢係要5星符文升到+15黎進6星

屌

你大鑊啦
佢係要5星+15升上去6星
都唔知點安慰你好

人地有+15 6星符文呀 洗乜人安慰

個200支水唔知幾時先拎到

然後佢遲d再更新,你仲要沖多次+15 6星

認真你刷到咩首抽
首抽差 係呢隻game冇得玩

唔認同
因為刷到突5猫已經可以開荒去刷降臨
我覺得呢隻game已經唔算食首抽 送既角同埋刷到既都唔輸洩

有冇得搞呀巴打

同埋慢慢會抽到好野
除非你aim白騎

無 "S" 級冰法, 無得搞

佢刷完5突貓男 堆降臨都過左一半

冇刷首抽都有雙刀女

新男弓做隊長
放 雙刀 風弓

巴打可唔可以講邊隻
我仲未摸熟啲人既名

換番黎就6星 但係有兩個look 代表咩

雙刀 新弓...

似係左右倒轉左？

由day1開始刷既話 2個星期乜都刷完 個降臨仲喺度
唔識變通一味要用難突上去既角色 先至變成你所講冇得玩既格局

細嗰幅圖邊度揾?

我明喇 應該係左右倒轉 大圖d黑髮遮住左

咁樣？

有可能icon係beta test時期既舊圖 之後有修改

你睇額頭個3字同條呆毛既方向 應該係倒轉左+個角度咁岩睇唔到黑髮

我得左了 公會多隻強力補用今晚試刀

差123碎 最快都要星期日先有得打

頭4層星盤點左未

唔係吓嘛 2星期
我用一日刷隻雷斧 升到50已經打得降臨
唔識變通果個似係你wo

你突到就係囉 唔突入去RJ？

整埋d 章點

如果話刷首抽應該唔係刷雷斧咁簡單啦

咪on9 依家係討論緊"首抽差 係呢隻game冇得玩"
你係講到冇出路咁款 我只係話刷猫係一個玩落去既方法 唔係話唯一

唔好鬧交啦

首抽係透支緊你之後既運氣姐

因為隻game唔洗中番同一隻角色黎突
首抽可以刷個極稀有既而且又1隻就突得爆,所以顯得首抽特別重要
但係又冇話唔刷首抽就玩唔到落去既 當然刷到就最好啦

即係打和！

有冇公會收 之前俾4dg踢左仲未入番

邊度check之後降臨係出邊隻碎片

刷貓刷2星期 已經跟甩左2星期既降臨 人地個個討論緊 今次降臨好難打啊 9碎好難出啊 你仲連場都未入過 咁都叫有得玩 我果陣拎住隻冰法就係咁 一入降臨個個即走 之後去刷貓 但7點鐘就要刷 唔洗返工返學? 係好彩之後抽到雷斧 升到50入場先冇人走場

唉 原本都諗住唔再出聲同你嘈 但係你呢種On9仔係要死返出黎先安樂
你都係想人話 係呀 無刷首抽冇得玩呀
講完我都覺得弱撚智

嗡2句 你就發晒老皮 咁點解要上討論區 唔岩聽就話人on9仔

唔明做咩要咬住2星期呢個term唔放
原post係話2星期咩都刷完
咁中間你突2突3其實已經落得場啦

2突入場 d人照走wo 大佬

咁我唔信2突貓趕客過0突黑斧既

你所說既刷雷斧係其中一個方法 我未曾反對過
但係實情係有心去刷下隻猫既話 唔好講到話突5 要上突3突4真係唔難
快慢係根據個人而定 唔通進度玩慢少少就係冇得玩?

憤青 用錢淘寶買啦 刷乜9

我一早叫人淘寶買 又有人話唔安全會俾個賣家爆番個ac

其實我冇諗過刷隻雷斧出黎都叫刷首抽
定還是係講緊首抽刷3-4隻雷斧咁樣

我都唔知 我個首抽ac係拉姆四眼 都有雷斧但完全係買菜搭條蔥既性質

個賣家邊得閒爆番你個帳號
人地一日賣幾個個帳號出去
鬼得閒理你咩

其實係依家有up 先易有雷斧啫
之前係人叫過人刷雷斧四眼開局

同埋你買左ac 升左lv 抽左野， 人地都唔會買番你個有進度嘅ac 啦
所以其實都唔會話好唔安全

唔同OS係咪唔可以引繼？？

第一關就出水boss
啲火可以收工

第二關都係水
不過用咗人地隻雙劍白騎可以一隻
就打死第二關boss

Boss點撚樣打，成隊都係60Lv，一招大野收晒全隊皮，好on9

放棄新降臨

雷屬大清算日

貓 斧 洛克 大波

4次降臨雙劍都係MVP

後悔唔係雙劍起手

你地呢種講法係純粹「信任」班支那狗
人地邊會咁得閒、人地幾千萬上落
得個信字
事實上係人地只要唔主動刪返個record
第日就入得返個acc
好簡單
你以後敢唔敢課金落一個人地隨時入返既帳號到？

玩左一兩日
升左雙刀同弓手上六星但係冇曬錢
點算

未有住

呢到個個都冇錢
一係就課金買
一係就用石打指名而家雙倍錢
一係就努力打錢關

放棄降臨

單單係惡作劇已經夠玩死你

打極都冇3號呀

風弓場都開唔到，d人係咁走，要用咩打

60LV 100%攻白騎槍
上完BUFF幾乎一擊秒BOSS

有冇工會有位加

咁快就清算雷屬

到底係幾幼稚先會覺得淘寶刷帳商人會爆番你ac
你話可以遊戲內交易我都覺得有風險
依隻都爆太杞人憂天啦掛？
機會率仲低過你掛住玩隻game太興奮跣手跌左部電話

冇時間玩 賣200
Tg: marco827

街場好撚多on9,大盾都唔開俾大佬秒

其實隊入面有1-2隻勁既風雙基本上唔洗拉姆都夠打

想問下呢加咁姐岩唔岩

最後一場終於出到3號碎

2個鐘消完400體
0張

講野完全冇point

打廿場先贏一場
這些機會不是屬於我的

你棄game 可能仲快

終於刷到見到雙刀女，有d 想開

你目標其實係乜 指定白騎？

想有白騎先開
但聽人講雙刀又真係唔錯
雙刀係咪即係背隻有兩把刀個隻？

好想要

隨手簡單寫新降臨過關方法同要注意地方
有更加好既方法可以即管提出

角色最好選用4突以上風屬角>雲月陽屬>雷屬
(如果有點第5層星盤雷屬都ok)

隊中一定要有一隻拉姆 奧義用盾

第1層隻石頭人放石頭陣就防禦 有大技就放 儲滿奧義入第2層

第2層開場就開盾 有回血技就先補滿血 冇乜特別

王房一開場有技就放 儲滿奧義立即開盾 拉姆要留3技
血量去到5萬左右隻王會開盾 呢個時候所有太低既傷害都會幫隻王補血
要等拉姆開3技消除盾buff先再集火
去到35000血以下隻王會出必殺技 看成員攻擊順序開盾擋
最後隻王會有反傷 全員集火換血將佢殺死

角色火屬之外幾乎全部冇4突

練啦 我估個降臨唔會咁快完

拉姆又贏

等下個風肥就可以帶隻拉姆入60街場

買首抽有幾高風險？隻game可以玩幾耐？
你估人人有時間刷首抽，永遠都係用錢買時間

利申：PAD 俾淘寶代充用左4年未ban

我差唔多隻隻game都係淘寶買首抽 咩事都冇

其實有咩好嘈

自己覺得信得過淘寶咪買 信唔過咪唔好買

咁大個人，風險gei 野自己衡量啦

利申：從來唔會係淘寶買野

新手刷左成日 好似得呢次好少少
開唔開始好？好想要白騎

本身做嘢忙，再見到個時間表真係有少少作嘔
平日完全無力刷

抬走繼續刷
得博士點組隊

仲有隻新弓都唔得？

依家太陽隊同雙刀太屈機 未來條路好行D咁解
有新弓都玩得過

做下休閒玩家算啦

開得啦

屌 百零二百蚊買個acct玩下 講到好似咩終身大事咁

大陽隊要有咩成員同咩隊長

28日送貝蕾卡＋2隻降臨英做膽
首抽搏到光奶/光法 夠運抽到拉姆加爆傷 無敵
FF

開唔開得?

唔建議 協力兩寶都冇

兩個降臨都冇 得光奶

有雙刀喎

有雙刀女鳩衝啦

依家雷斧四眼有up, 新手咁多石點都抽到隻，咁加埋雙刀女，基本咩協都有得入場玩啦

有時問組隊都唔知點答
打降臨同打鬥技場/塔係2回事
降臨boss普遍都有stun免疫
但係暈/睡眠/冰用黎打塔同鬥技場又非常好用
唔係隻隻人都好似四眼仔任何場合都啱用

完全唔明問點組隊問黎做乜

根本冇得一隊打天下

都係睇果關咩屬然後搵剋屬打架啦，唔通你會用洛克人打新果隻降臨咩

係冇一隊打天下
但係依家一個新手開局
唔通淨係攞住博士或者非洲斧去碌協力咩
定叫佢博之後d石去抽動物？
有得刷 點解唔追雙匕白騎暗弓光法

問點組隊最大用途係用黎曬命

都唔知驚咩
哂成星期係到刷 刷幾十個鐘

係咪太早雷肥冇乜場

全部都有不過0突未升過

無乜人開場
有都自私打/益公會巴打

溫馨提示而家有錢關

我想問拉姆點先有加爆傷
兩隻降臨係邊兩隻
我有光降臨同拉姆，等緊28日

拉姆加爆傷好似係五突星盤 (好似應該係)

前兩隻你都有。。

終於聽日星期六 成個星期無追過進度

我都係
係時候突下啲人仔

兒家好似咁難出虹水

睇下今日or 聽日升隻肥牛上突3 點攻速
再星期六日打錢點星盤

btw 升唔升大波妹好 定放隻時間降臨好

雖則見d 網評新月弓係s
但暫時未到街場d 人有咩出色之處
係放隻風又好似太多木 (女忍好似被動提升回避）好易俾斧滅 始終回避都係講彩數

就好似我隻蝴蝶55% 連擊，打完成場都冇連過
人地5同9 % 都連1 2次...

可能隊野未升好 未見好大實質效果 幾次打白槍騎 8000幾攻 2技掃剩2 隻，都唔係好避得，暫時希望突4隻牛加埋150 速 出手2 技 加回加爆先

新降真係唯有等級壓制
突滿60風屬輕鬆好多

爆機啦你仲唔del驚

得閒升埋隻無毛雀先

有人答到我限界突破啲星盤嘅日文點解未

拉姆其實係邊隻

風屬白騎

ラム=Ramu=拉姆
我都係跟佢地叫拉姆咋

太陽水一星期一次都無人打嘅

你個隻白騎真係好勁

技黎

都冇咩太陽屬性
我得隻機械人同埃及女

都要升星盤架

睇錯以為肥

水我都入到場wo

好少場, 成日要撞好耐先入到

300蚊有冇要
課左200蚊三個包 未用改名

有性趣

唉星期六日番工

35級 已經抽到咁多正野

同我買

更正少少資料 因為寫呢D game AI出技應該係用血量計
隻boss hp123118 推斷3成血量以下就出必殺 所以打到36935血前就要開盾

好chur 有冇人真係可以打足活動 生活係點過

朝早果輪都打唔到啦

D活動係夜晚6-11咁直落，點打

隻野太chur 有d想棄

200蚊有冇人要

仲犀利過mmorpg

真人體力制

朝早返工
打唔到早段
放工又要直落到11
根本打唔到
淨打星期六日

咁打法要插住尿依黎打
部機都死快啲啦
做下休閒玩家算

如果佢有自動出擊/掛資源會好啲嘅
不過唔會係咁快嘅事囉

我返工都打足晒 不過愈chur 愈想玩 好有目標

答左你喇 又唔睇

我想打贏塔
但發覺自己啲角打唔贏

食石 現階段你要過50層好難唔食

無拉姆四眼個啲

得呢啲都唔知贏唔贏到

屌D活動直落到11 都唔知打活動定陽水好

我覺得佢開月屬新降臨既時段應該同時開埋仙子+風exp

等一D冇咁多時間肝既玩家可以用最短時練到一隻可以入場既角

因為好多人根本未練到上去

佢根本唔應該一次出咁多降臨

想問下拎到風屬降臨後 邊隻降臨易打啲
我最勁得 雷斧 偽Caitlyn 風雞 4眼

其實有雷斧除咗最個隻其他都易打
只要隊友有雙刀
同埋啲人識玩

風雞打月屬超極惡 雷斧打兔女 其他唔知

有無邊隻有突到

得風雞 突1 51lv,未點星盤
其他就快突到1

雷斧真係公廁得好緊要

集中升一隻比較好 風雞應該最易
仲可以打埋新降臨

我仲有兩隻5星等住拎黎突破
快啲有得打風肥就好
想問星盤點咩好

入邊到都全雷斧
Btw, 今日終於抽到雷斧不過得4星

攻防速永遠都要點 skill lv就開到lv3先 然後再點crit rate

其實低LV新手去上級打躉都冇咩人會介意
我睇唔透佢D肥錢關中下有咩意義

上級錢關好心就咪跌2-3星啦

3隻突4 開始唔夠錢用

淨係突一隻已經唔夠錢用

點星盤好貴

屌你老母netmarble
錢關出啲1,2,3星
得返幾千蚊都無意欲打

差定電等降臨搏下好過

用緊電腦玩
8-9新降放棄, 打9-11算

渣ga

新降有無人一齊打

頭先竟然過到一場
我用風雞隊長 拉 雙刀 風弓 拉姆 光補
竟然過到

講錯左唔係拉姆，係光屬 女槍白騎

雙刀加槍女白騎好易打啦

唔使控血5萬車埋佢就得

多謝4gd隊友carry
火斧直接打6萬 血都唔洗控

咁搞法好難設計到一個降臨係白毛唔啱打

而家覺得光降好易打

真係痴撚線

咩係白毛

好易設計 屬性傷吸收已經搞掂

唔得 放buff等白騎放大都仲係好有用

隻王被動復活1次 仲要回滿條血
除非有多一隻大大力既白騎

想打場降臨姐
個個做場主都係咁走
玩捉咩而家

有時真係唔想 明明唔係開場
但係一入到場就變左自己做場主
自己又冇體去開 搞到自己又要退
然後下一個又係咁 無限LOOP

Net marble 又係on9
set到咁高體趕客咩

改左機率? 45分鐘已經有3張9

我打到躁呀

出左8張8，一張7同9都冇

27張7 21張8 先得2張9

呢個係整完quick start制後就出現既現象
以前唔成團間房就會直接沉底
有D人有手尾就出房前設非公開 無謂等下個又白撞

痴線抽左咁耐 竟然係張劵度中撚左

diuuuu

3-5星劵我都中過雷斧

反而5星 6星劵就必出垃圾

好想要四眼啊

你仲未有咩

呢個任要點解

4DG公會有兩個位， 邊位巴打申請左講聲我聽

拎個兩星以上既裝強到佢升星

想問下你地會狀況 多唔多人喺個頻講野

唔多 降臨有人carry咁
利申休閒玩家 大家都好養生
你地lihkg呢

會發言active members就10個左右

有近半數我諗仲未有能力過到新降

頂多組到1隊 無人有能力真係可以carry得起

搭1-2件未練起既已經炒車

喊出黎 到我中核突機械人

啱啱申請左, ID: ju437

申請左 id:andysss

我就係冇突果堆人
佢地突4突5咁秒住過

斧頭冇升錯 依舊乜都過到
我地齊人的話都開到2 隊半嘅
btw 好多會員都無出過聲同一齊打過

有冇得留位 想退依家果個 使但入 要等一日

有冇人加下我好友
個個加左我又爆50個
Pathetic

歡迎 常玩巴打
不過我冇話事權

休閒玩家

呢2日各一次十抽。抽到雲隊最慢那2個人冰法，時鐘佬
想要雙刀，四眼仔
比2雙最慢我是不是拿去吸虹水用

冰法都咁多要求 好珍貴架

其實點先可以同公會一齊打

突4/5要點滿星盤
用成6百幾萬邊有咁多錢

暫時我點完第4層就算 用石刷指名係可以有好多錢
但係冇咁多降臨聖水

如果你開房就要先設定非公開 然後左下角個icon再揀發送公會邀請
如果你係入房就先去主線地圖 開右上角會頻會見到大大個黃色icon寫住party參加

我而家已經開始儲定錢/4星怪/4星光經唔用
等第28日爆晒佢畀白騎

有400石,又手痕

倒啦
倒晒落海啦

想等埋28日白騎, 抽完用嚟突
但不停FF自己中幾隻雙刀

有冇公會有位呀 新手

申左 RJ039

想問點樣突係最有效率？

用同一隻升到6星嚟突/
打貓或炮 跌4星

申請咗
ID: 楚喬

收左
ju, andy, 喬

4dg瘋狂滅團
拉姆真係好重要

雙刀如果夠勁 拉姆都變閒人

仲諗緊300降臨水放落拉姆定等白騎槍
拉姆100%攻又好似無咩用,本身啲技唔係高攻
100%血, 啲隊友死晒得返佢又好似無用
被動技又唔知效果點

被動好勁

諗清楚呀, 呢個決定會幫到好多人, 可以開多團打野

巴打點咗?

我依家先2突

但打降臨街場見識過，係好癲

毒撚永遠都係比人skip

講起被動技雷斧個招係咪垃圾嚟

最近好多飯局無時間打

想問下限界突破係咪即係不停食打返黎個d四星就得？

你有重複就最好升上6星先食 冇就都要食4星架啦

拉姆100%血冇用？你睇清楚1技先啦

我講緊變咗死剩種啫 唔係話佢廢

佢識復活人 pvp好易俾人集火先 多血係好事
而且再過多排大把人都夠水點100%血啦 死咩剩種
打新降你同過100%血拉姆同場就知有幾變態

都係被動/100%血二揀一架喇 時間問題姐

好, 就點100%血先

睇你玩唔玩白騎槍太陽隊 玩就被動先 食到隊長技
我自己仲有20日先拎到 我會點血先 仲有時間儲水點埋被動

想問問呢個咩黎

唔好問 好恐怖

講啦屌你 唔係點攞降臨水呀

將5星符強化到進6星 巴打good luck

好似要+15

某程度上難過你打200支水 放棄左

知驚喇咩

如果閒日打錢會跌5星我會試 而家不了

我粒5星+到12 都未進化嘅
已經燒左40萬

有冇人用石刷指名? 有2倍好似幾抵

日日刷

刷緊好過抽動物園

唔夠強化石 有無捷徑攞

刷主線分解掛 我都唔清楚

刷左10件出黎先分解到百幾粒 強化一次幾百粒

上+15真係鬥運氣 我用左2百萬左右由+14上+15
我都唔知係咪叫好彩喇

但係邊到有咁多強化石

我11上12 再上13上唔到 夾埋用左80萬就棄左

都係拆出黎同靠鬥技場

唔急住要既話 等睇遲下會唔會出加成功率既道具啦

有5星錢關

Gold+關 掛機1技 入場唔準備 齊人唔開始既 全部死全家

ID: 兩粒膠
求FD子送心心

你唔講起
都唔記得咗有呢樣野

玩呢隻驚部機熱到可以煎蛋 d電又倒水咁倒

我拎買蛋糕送果舊冰黎敷 幾舊輪流用

你爆朋友又點add呢

你地用咩機
我iPhone 6， 2年機 差滿電玩一個鐘已經得圳番7x%

5S

iPhone 6+ 都係2年幾機 一粒鐘100%>60%

課得金黎要預定筆直買新電話

iphone6s 較低電量玩半日先用30%
不過好lag

我本身粒電壞壞地
一個鐘就冇40%

想等8 但係我部5S好似就快拗柴

5S果時我蠢左出16GB
點知勁唔夠用+ 一唔夠位iOS就自動幫我剷Apps嘅patch
所以一出6 無耐就買左部64gb黎用

下下都等就唔使買啦

5S個SIZE真係無敵就手 又靚

哪有錢

睇黎已經俾人加爆左 本身都仲有位

求好友 HHHHH789

無限菊花轉

係咪死左ser

巴打是咪AN機

篤左幾十次先入到房

入唔到game ios表示黑畫面

我ok

我用啲人最鐘意喺啲唔啱嘅時候反擊同miss

玩得返了 想問下大家邊度可以睇下d活動時間表

打齊789 收工算
除左自己開場之外 每次入人場好似玩捉伊因咁

好多8899，係但冇7....

我都係得1張7

今次應該係難出7

降臨雙刀寸過馬撚 可以睇唔起其他所有角色

我得8
79就唔見

雙刀真係正臭雞 狗眼看人低

抵佢寸 自己1隻已經可以差唔多打哂
都唔需要隊友 你班垃圾唔好阻住就得

下個降臨就清算雙刀

輔助型清算乜?除非BUFF消除啦

愛麗絲開房限60雷場場速刷

正常
愛麗絲極惡=風降上級
無腦火力壓制

無人討論 此game已死

要休息啦 係得呢個時間有得抖下 日日咁樣連戰法
唔係聽日邊有精神再chur

已經走曬堂 無打過

開始悶悶地

要抖架大佬
星期一至五返工
星期六咁打法都死死下

都明你點解咁講

因為練一隻真係要用好耐時間 然後打降臨冇突3-4都好難有人肯同你玩

手頭上想玩既角色雖然有唔少 但係因為升唔切上去既關係

搞到黎黎去去都係用死開局嗰1-2隻

冇番咁上下時間肝 都拎唔到仙子/alice/牛角妹以及其他新角出黎玩

如果佢識得放下水 令人可以大幅縮短練角所需時間會有趣好多

如果4星符文升上去既數值係咪同直接出既5,6星差好遠?

呢個都係因素之一啦 佢升一隻人又耐又悶 升完又要突左先叫用得 要突又要狂打4星食/打料升野食 突完啦又要打料升星盤先叫突左blahblahblah

然後升齊d人 主線打完 推埋塔 就得番降臨同pvp 可能新game 佢好似都係不停出降臨 未知以後有冇新活動玩下 如果之後都仲係降臨就

至於出新角就仲死 佢個機率set到咁鳩 就算有都唔知課唔課好

手機game黎黎去去都係咁玩法 隻game免費唔同Pc ps4咁買隻game咁高質 依隻已經冇其他game咁速食同多元化小小 唯一希望係派多d石

不如趁有2倍指名配手用石去刷錢 可以慳返部份刷錢刷水既時間

好似有d奢侈

個server愈來愈差
成日load唔到

lm

等佢送白騎

星期六日都返工咁用電腦開game 打足12粒鐘

呢隻game資源好珍貴 錢 水 肥少一樣都會阻住進度尤其係錢，就係抽人機率低先更加安心用石刷錢
可能你玩慣其他game慣左錢多到用唔晒既系統，以為打下肥就一下練好隻n角，抱住呢種食古不化既心態既話呢隻game唔岩你

普攻有機率暈角色符文用連續攻擊同反擊率好似幾好

Pvp 狂暈人

邊隻

終於到我拎

仲係未夠打

拉姆

埃及女/4眼/眠魔

我知呢3隻

我係拉姆 月獨臂男 女忍者

尋日見人地隻拉姆

係咪hp 攻擊都100%

我全隊先24xxx戰鬥力
佢一隻就多過我一半

新月降角
被動 雲 太陽 隊友50%傷上升
係被動
唔係隊長技

知唔知隻野果3招技係點?
睇唔明D日文

1技50% copy目標身上buff 70%目標buff-2rd
2技全體1rd傷害免疫,debuff-2rd 自己速-80%2rd
3技50%2rd忘卻

屌我想要

星盤被動 自己打完全隊hp變同自己一樣%

補充返少少

複合型

已經係白騎級數

copy女狙個buff牛b死了

忘卻 其實有咩用

忘卻所有被動效果
你打降臨會發現拉姆招被動復活無效
係因為BOSS招大有忘卻

玩光暗隊真係冇死錯人

咁隻野真係好勁下 不過要突滿都未有咁快

一換就6星 都係每塊打6張姐

但係有12塊 仲要成日同D人玩捉伊因 開一場都要成5分鐘

活動前儲定滿體600心心 自己開限60場等d vip入黎

D VIP都好串下 特別係果2個拎住雙刀既囡
成日秒入秒走 好似要全隊都係果2條囡先會贏到咁

冇計啦 呢個世界係咁

我想問如果我個分去到5380 但我又唔係51-200名之內 咁升唔升到上去？

唔得因為我都係
而家排8千幾

咁即係玩完

佢SET得好窄
應該用拉CURVE去RANK啦
咁玩邊有可能上到200

2000都話 一野拉到上200

如果係咁會攪到通常得個2百-3百人入到因為佢地會愈打愈勁

其他人好難爭到入去

地板都已經冇再入嚟屌冰法

等下個抽POOL仲有排 就忍唔住抽冰法

其實個分好難上爬
我每日打完上到2千5百名到 第二日打又係由3千名開始升
如果想拎沖上200名就靠reset完果十分鐘內打就升到

突發錢關

佢刷過隻雷斧ac啦 依家開心打降臨

有幾突發

戒左抽動物之後d石多到用唔晒
係咁刷指名賺錢 將d位怒開到200 講野都大聲d

我已經開到300 唔比再開

其實開爆300 + 150 真係必要

個個星期都m到幾次好快命都無

So rich

機械人點用法剛剛抽到

爆佢之後用佢把'巨斧' 瘋狂地...HEH

岩岩見到